當我嘗試係google 打呢個字

仲意為係 毅進制

高薪請低學歷垃圾， 香港真係反智

打錯字(睇黎我都要去讀下書)